"Don't je gedachten praten, PIP," zei hij, na opnieuw zijn mof over zijn ogen en voorhoofd, als de klik kwam in zijn keel die ik goed onthouden,--en hij was vooral verschrikkelijk bij mij dat hij was zoveel in earnest; "you can't do beter noch rustig houden, lieve jongen.
